{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_005228",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대부도 바다해맞이펜션 운영 정책"
    },
    "text": "ご予約のお知らせによってチェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は12:00です。 予約人数が追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生することがあります。 また、最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。 もしペットと一緒にいる場合、入室をお断りしておりますし、払い戻しもできません。 滞在中の青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用も宿泊施設の規則に基づいて決定され、払い戻しも不可能です。 入室及び退室時間を遵守していただき、客室及び周辺施設利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の個人的な準備も禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、特定の場所をご利用ください。 また、他の利用客に被害を与えるような娯楽、飲酒、高声放歌もご遠慮ください。 バーベキューを利用する場合、1通あたり6人~7人までで、利用料は20,000ウォンです。 カラオケは全客室に機械があり、利用時間は午後11時までです。 海の日の出ペンションには広いフットサル場があり、駐車が可能です。 周辺には様々な観光地や楽しみどころがあります。 大阜島レジャータウン、ベルアデル乗馬クラブ、青春不敗2撮影場、全谷港、NCCゴルフクラブ、アイルランドCCなどを訪問することができます。 また干潟体験やハゼ釣りも楽しめる活動の一つです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約人数が追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加人数には費用が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットと一緒に宿泊することはできませんし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用も宿泊施設の規則に基づいて決定され、払い戻しも不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室の利用時間には制限がありますか？",
            "answer": "入室及び退室時間を遵守していただき、客室及び周辺施設利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の個人的な準備も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内では喫煙は禁止されており、特定の場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "客室内での娯楽や飲酒には制限がありますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えるような娯楽、飲酒、高声放歌もご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金や制限はありますか？",
            "answer": "バーベキューを利用する場合、1通あたり6人〜7人までで、利用料は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カラオケの利用時間は何時までですか？",
            "answer": "カラオケは全客室に機械があり、利用時間は午後11時までです。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地や楽しみどころがありますか？",
            "answer": "大阜島レジャータウン、ベルアデル乗馬クラブ、青春不敗2撮影場、全谷港、NCCゴルフクラブ、アイルランドCCなどを訪問することができます。また、干潟体験やハゼ釣りも楽しめる活動の一つです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 487,
        "QA": 635
    }
}